抗爭行動部署｛開放討論｝

不如訂下日子同主題 地點同行動細節就當日先公布？
一方面比人留定嗰一日準備遊行/集會/開花
一方面等班狗部署冇咁好？

唔好屌我開放討論

死線升級

幾時又死線

推

Push

搞個有關新疆既集會